覺唔覺唔理講唔講政見，馬團明（馬明）都係咁撚戇鳩？

講政見 明明係香港幾多人鍾意佢 無啦啦走去幫支那含撚

唔講政見 撈咁多年都撈唔起 仲要戴埋綠帽 條女比人扑到個閪都反埋皮佢分分鐘一次都未屌過

上晒神位啦
邊有人專登反佢

羅喜良完勝

咪拎良哥同啲戇鳩仔比啦

點睇

認同。。覺得佢都係忠忠直直比人昆唔少果種

明明都無諗住去中國發展，幫手唱嗰首抗疫歌都唔知做咩

而家出個限港台星令喇，要10年內保證唔可以有港獨台獨分裂國家嘅政治糾紛，啲中國投資者講明真係一線大牌先會冒險，唔係都唔請，搵返中國人算喇。

就算唔表態，只要係香港人鍾意個偽人，做咩都會話佢係暗黃，要大家靜靜雞，都唔知走咁前去示忠嚟做咩

tvb報導D新聞起大陸人眼中根本唔算根正苗紅,
起大陸一樣俾人屌到爆,仲要冇曬上一代神劇光環,D三線港星仲點用TVB藝人個朵黎搵食

良哥尾g到爆

馬國明就算9數啦，戲屎，樣又唔得 ，憑咩紅吖，仲話視帝，個個走哂咪比你攞囉。咁嘅質素，唔奶共點上位呀。

其實講真如果佢係藍
但肯低調都唔會洗太CARE
佢藍最多咪唔睇佢
都係果句
黃藍係政見，黑白係良知

咩事？

個所謂視帝=傷心柴